{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000113115",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양구 윤가네펜션"
    },
    "text": "楊口第21師団白頭山新兵教育隊では、徒歩1分の距離にある楊口市外バスターミナルから車で5分の距離にあるユンガネペンションをご紹介します。 ユンガネペンションは故郷の香水のある楊口で自然の美しさを感じることができる場所です。 各客室では自然そのままの澄んだ風景が鑑賞でき、季節や天候によって変化する風景や時間の流れをきちんと感じることができます。 ペンションのテラスは、個性を持ちながらも同じ風景の中で一緒に過ごせるように設計されました。 ペンション番人は訪問客の快適な個別休息と清潔を最優先にする存在で、旅行者を家に訪ねてきた快適なお客様として迎えます。 午後10時以降の入室は事前にご連絡ください。 訪問者のレビューによりますと、この宿は社長の親切な運営と清潔な空間が印象的で、社長の食堂ではおいしい食べ物を楽しむことができて良かったということです。 ただタオルの管理が改善されれば、より良いと思われます。 便宜用品は足りない点が残念でした。 客室はメゾネットタイプで、幼児や子供連れの際は安全に注意する必要があります。 客室ごとに個別テラスがあり、楊口の澄んだ空気を吸いながらヒーリングを楽しむことができます。 また、客室ではデータの心配なく高速インターネットをご利用いただけます。 バーベキューパーティーをご希望の場合は、テラス前の芝生庭園で屋外で楽しむことができ、室内でも可能です。 食事は隣にあるユンガネ韓国料理店で楽しめます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユンガネペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ユンガネペンションは楊口市外バスターミナルから車で5分の距離にある自然の美しさを感じることができるペンションです。"
        },
        {
            "question": "客室から見える風景はどのようなものですか？",
            "answer": "各客室では自然そのままの澄んだ風景が鑑賞でき、季節や天候によって変化する風景や時間の流れをきちんと感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション番人はどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "ペンション番人は訪問客の快適な個別休息と清潔を最優先にする存在で、旅行者を家に訪ねてきたお客様として迎えます。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "午後10時以降の入室は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿の印象的な点は何ですか？",
            "answer": "レビューによれば、この宿は社長の親切な運営と清潔な空間が印象的で、社長の食堂ではおいしい食べ物を楽しむことができて良かったということです。"
        },
        {
            "question": "改善すべき点はありますか？",
            "answer": "タオルの管理が改善されれば、より良いと思われます。また、便宜用品が足りないという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで、幼児や子供連れの際は安全に注意する必要があります。また、客室ごとに個別テラスがあり、楊口の澄んだ空気を吸いながらヒーリングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーをご希望の場合は、テラス前の芝生庭園で屋外で楽しむことができ、室内でも可能です。"
        },
        {
            "question": "食事はどこで楽しめますか？",
            "answer": "食事は隣にあるユンガネ韓国料理店で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 490
    }
}